Elon Musk 進一步講佢嘅火星殖民計劃，仲有......

Elon Musk 喺十個鐘前進一步講解佢嘅火星登陸加殖民計劃：

全片：

2022 年（5年後！）先射兩支大型貨運火箭去火星，為起基地做準備
2024 年射多兩支貨運火箭，再加兩支載火箭，登陸火星，起基地

最終希望可以喺火星殖民

跟住佢仲話，既然整到去火星嘅火箭，不如用佢取代飛機做國際交通工具啦

真係咁做嘅話，去世界各地一個鐘唔使

Suborbital intraplanetary rocket flight 俾人笑到上天
老老實實真係可笑嘅 PR gimmick

留名

我其實都覺得大材小用多啲

長距可以
短距都係hyperloop啦

過多幾年 tesla 都唔知破產未啦
到而家都仲未賺錢

都係gimmick
搵唔到錢搵鬼做
不過佢想歷史書留名另計

唔係距離囉...

Elon Musk is just an alien tryna go hone

[edit]

他接連投入1億美元於建造火箭的SpaceX、7,000萬美元於Tesla電動車、3,000萬美元於太陽能服務SolarCity。

三項經營至今的全新業務，看似不同，但其實都是Musk為實現移民火星不可或缺的技術工具。沒錯，移民火星聽起來是很瘋狂的計劃，可是Musk是很認真在做的

三項野全部係為左移民火星 勁

創新嘅bottom-up approach啫
DARPA, NASA 堆軍事,航太嘢你咪嘆緊

賣夢想

屌佢 外星人黎架 痴線

去到又點
冇利潤的話咪又同apollo一樣run唔到落去

土地就係錢啦

你想像下係1842年買左中環1平方公里地, 持有至2017年今日?

然後諗下2030年係火星搶左20000平方公里地?

你係唔係香港住架？

其實上火星係可見嘅將來，講緊一百年來有無咩實際
作用呢

其實上火星係可見嘅將來，講緊未來一百年有無咩實際作用呢

屌打錯晒

火星應該唔洗點做環境保護

人類留黎托，咁既精神文化程度，絕種算把喇

又唔可以咁講喎
你係撒哈拉沙漠持有1平方公里地，10年後塊地都係垃圾

正如梅窩d樓咁平，都係咁解

唔好講炒樓，先講生存

true
我開始覺得佢係賣夢想
不過世界一定要有呢d咁有冒險精神嘅人
但冒險唔一定代表會成功，更多時係失敗

張火星植民假想圖勁似電路版

有股民撐住

我都覺

普通人點承受咁既速度啊？

真係好靚

不過最少上得去嘅都有受過教育

一係就改變人類唔使呼吸氧氣，食嘢就光合作用，

一係就改變火星地表適合人類居住啊，如果唔係喺長居太空艙生不如死

越黎越覺得原本人類係住火星

玩爛左就搬左過地球

而家又搬番去火星

世上最壞既人都係受過高等教育

好啦 我錯

暫時仲係gimmick 黎。
天氣，航道等最複習嘅問題佢都冇提過。我諗要頂級a/i 先run 得到。所以聽住先囉。

掘地下基地會唔會睇落好少少

其實而家科技仲未可以用少能源運大量物資離開地球

射支火箭都要計住計住個負重

金星似啲。火星理論上係我哋太陽系內少數人類仲有機會生存到嘅地方

唔關事, 係closed-cycle火箭本身問題

地下基地而家咪有囉，每日進進出出地鐵站，成個香港咁大嘅地下基地，但如果唔俾你出街，長居地鐵站你會點

幾時先可以做到龍珠世界咁
想去其他星球飛過去就得輕輕鬆鬆

喺香港，佢會被指「影響既得利益者利益」，跟手被犯法

香港人住埋d狗竇都未死你擔心太空人?

香港政府果千幾億擺係佢度都好過用黎起高鐘啦

老老竇竇
當初哥倫布發現左新大陸就話有大量資源同奴隸, 皇帝先比咁多錢搞姐
火星有咩資源值得搞, 甚至乎要人類移民

agger...以後搭個飛機(火箭)都要受訓著太空衣既話搵鬼搭

我覺得係做試驗
喺火星試吓人類可唔可以喺地球以外嘅星球搞殖民
因為太陽系外一定有其他星球都可以搞殖民
火星近近地試吓先 如果之後有技術出到太陽系 到時唔會冇經驗

金仔呢鋪有得翻身喇